陳茂波：房屋供應量有限 樓市斷崖式下跌機會微 負資產數量不復當年

陳茂波：樓市斷崖式下跌機會微

財政司長陳茂波在本台節目指，相信樓價斷崖式下跌的機會微。陳茂波指，現時取消辣招是言之尚早，指樓價雖然在去年下半年開始回調，但樓價仍然很貴，和市民負擔脫節，如果逐步下調不是問題。他指，目前樓市情況和回歸時不同，當年有「8萬5」政策下，房屋供應量很大，現在絕對不及當年規模，而當年每年成交量有約16萬宗，近年自2013年引入樓市管制措施，每年約只有5到6萬宗成交，如果樓市下跌的話，負資產幅度不會像當年厲害，供樓利率相對容易，失業率亦不及當年高。現階段不適宜過分擔憂。

梗係啦咁多支那人湧入香港

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

九成按托咗上去啦，好快上升番

係唔起樓 吹咩

其實係，我再擠牙膏式賣地同起公營房屋，點跌？
利伸無樓

波叔：我揸住幾十層樓等遠休，我會比啲樓跌？傻仔

零成交 樓價咪唔會跌囉

咁咪繼續做租租囉 駁唔到

請佢返嚟講廢話

真係跌就改十成按
供款期加到40年

劏多幾間

等於認左政府托樓價？

通常膠官講完就好快見效
快過瀉藥

唔通佢講會跌到仆街咩

如果運動搞唔掂，中央正接落屙打。波叔老幾上海，深圳要壓要控就一下到位。軍政府就跟老共個套喇，波叔問左小學雞皇帝未

陳茂波